【#上庭聲援 - 7 月 8 日 星期三】 「得26 人旁聽 ？ 」

得26 個人投票話要去咋！
計埋你啦好冇？

【#上庭聲援 - 7 月 8 日 星期三】
［其他和你寫團］
［旁聽須知］［交通資訊］
［保釋及送車位置］
［疫症期間安排］
［2020707被捕個案跟進情況］
［旁聽分流投票機］

🏛東 區 裁 判 法 院 6 樓 1 庭
👩🏻‍⚖️錢禮主任裁判官
🕤09:30
👤盧(21) #提堂（#0911天水圍 不誠實意圖而取用電腦:欺騙而使用狗隻電話於網上申請貸款）
🕝14:30
👤楊(18) #提堂（#1109金鐘 管有攻擊性武器 鐳射筆、可伸縮短棍）
👤陳(23) #提堂（#0915灣仔 管有物品意圖摧毀財產、管有無線對講機）
👤黃(17) #提堂（#1102中環 管有物品意圖摧毀財產、管有攻擊性武器）

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛九 龍 城 裁 判 法 院 5 樓 1 庭
👩🏻‍⚖️嚴舜儀主任裁判官
🕝14:30
👥謝,區,胡,梁,楊(20-48) #提堂 (#1020旺角 非法集結、襲警、管有攻擊性武器或非法用途工具等）
👥陳,楊(17-21) #提堂 (#1027旺角 管有攻擊性武器、管有物品意圖摧毀財產；楊另涉傳票案於同日上庭）
👤麥(22) #答辯（#1027旺角 非法集結、蒙面、管有攻擊性武器、管有物品意圖摧毁財產）
👤曾(62) #答辯（#1027旺角 企圖襲警）
👤關(19) #答辯（#1027旺角 管有非法用途工具）
👤鄭(26) #答辯（#1027旺角 管有非法用途工具）

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛觀 塘 裁 判 法 院 6 樓 8 庭
👩🏻‍⚖️徐綺薇主任裁判官
🕤09:30
👤吳(22) #審訊（#1007將軍澳 襲警；20200407否認控罪）

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛西 九 龍 裁 判 法 院 4 樓 1 庭
👨🏻‍⚖️羅德泉主任裁判官
🕤09:30
👤蔡(30) #提堂 (#1118旺角 管有攻擊性武器）
👤蔡(22) #提堂 (#1201旺角 管有非法用途工具）
👤陳(55) #提堂 (#1225旺角 刑事毀壞:疑大叫「黑警！」並扯斷路邊欄杆的膠鏈被捕）
👤李(24) #提堂 (#20200701旺角 縱火、管有非法用途工具；曾留院）
**有藍絲同庭，手足們請留意

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛沙 田 裁 判 法 院 3 樓 1 庭
👨🏻‍⚖️溫紹明署理主任裁判官
🕝14:30
👥蘇,麥,黃,潘,洪,范,林,鄭(18-32) #提堂（#1113沙田 公眾地方造成阻礙、管有非法用途工具等）

- - - - - - - - - - - - - - -

🏛粉 嶺 裁 判 法 院 4 樓 1 庭
👨🏻‍⚖️蘇文隆主任裁判官
🕝14:30
👤何(22) #答辯（#20200126粉嶺 管有物品意圖損壞財產:汽油、打火機）

🏛粉 嶺 裁 判 法 院 4 樓 2 庭
👨🏻‍⚖️蘇文隆主任裁判官
🕤09:30
👤陳(49) #提堂（#1103大埔 襲警:涉踢向警員X腿部）
🕝14:30
👤張(34) #提堂（#1020大埔 管有物品意圖損壞財產、管有無線電通訊器具:松節水、油漆、車軚釘）

🏛粉 嶺 裁 判 法 院 5 樓 3 庭
👩🏻‍⚖️吳重儀裁判官
🕤09:30
👤呂 #答辯（#1123粉嶺 抗拒警務人員）

某手足家人想低調處理，故不列表內
- - - - - - - - - - - - - - -
＊＊＊＊＊
09:30 西九龍裁判法院1庭有香港廣東汕尾市同鄉總會常務副會長💩朱木源(63) #0806旺角 聲稱被示威者圍堵，受威脅下從地上拾起約1.2米長的鐵鋤
09:30 屯門裁判法院第一庭🐶陳天賜(46) #提堂（管有危險藥物:K仔）
09:30 觀塘裁判法院2庭💩李首穎(63) 李承運(23)涉拒捕襲警（李偲嫣胞兄父子）

（22:32更新）

27 個喇

旁聽師

冇人聽

33人